屌啲差佬真係on99 連meme 點用都錯

正一柒頭

唔明佢想表達緊咩
至少出四格啦話
抄都抄唔足
改少少字都懶

笑撚死

做乜鳩

人整memes
狗整memes
係要整得樣衰過人架喎班狗

畫到排牙就跌出嚟咁

係咪即係話儲存汽油彈完全唔危險
利申: 我IQ唔夠低去理解啲警甴, 9估

#??? jm9

small pp!

係咪智商30先會睇得明？

啱呀
佢哋根本上normie到連個format點用都唔知
諗返起伍公子前排先係到屌香港嘅meme幾垃圾

張圖係女人傻，貓係醒

睇唔撚明
有冇人識狗話可以翻譯

我參透到多小小
左邊個女人係黑警, 右邊白貓所以係白警
出post嗰個想用白貓代表自己
利申: 閱讀理解U, 剩係識答窗簾是藍色的

我就讀開meme 唔知啲警甴係咪讀meme

?? Ok boomer

may may

drake meme都用錯啦

正確示範

朱咪咪個咪咪

政府成日搞呢啲柒嘢出嚟係咪覺得好笑

琴日先見公子屌鳩本地meme，今日就輪到班狗示範

蠢到連meme都睇唔明

呢個先係正確用法

PR就係用黎將離地既人拉近民眾
連PR都離地果陣....

炒撚左隻文宣狗啦咁撚廢

真係笑死人

…呢三點先係精華，彩你都有味

我唔直接去答你, 用例子答

做乜撚嘢

笑左

依家既狗點同皇家香港警察比，一個交剪腳都夾撚爆佢地個頭

英文喎，你確定佢地明？

其實佢個meme寸緊自己

即係貓仔覺得戇鳩？
個公關班鳩曱甴

班狗智力真係冇70...

串返自己咁

佢地有無諗過咩人先會follow 佢地

藍絲癈老癈中 會睇得明

應該出長輩圖 先岩

屌，浪費咗我10秒。

太垃圾

唔怪得話我地有外國勢力啦
呢班弱智國際視野又冇 智商又低 英文又唔識
係度以已度人

jm9

連登仔：白警

啲狗總有啲係後生仔，如果你班後生mon post狗睇到不如提提你上面啲人喇，好撚柒啊

大家冷靜少少先
有冇覺得同許sir雨革果時出黎笑下柒下既感覺一樣

條友真係唔識架wor

班狗唔識嘅嘢就係外國勢力

佢地文宣無受過外國訓練嘛

應該係
條女話汽油彈好危險
隻貓無言/覺得無奈
仲唔係覺得條女on9？
= 汽油彈其實唔危險

白警手足？
用meme串自己都有嘅

屌 係咪手足嚟㗎 表達出嚟嘅嘢係相反

問埋pepe點讀啦

佢真係唔識架喎

認真, 其實呢個meme點用? 成日都見但都唔太知點解

Post番上去黑狗fb

佢呢幅思係笑鳩自己喎

由佢繼續柒咪算囉

睇得明=成功
睇唔明=失敗

Push

佢寫乜撚野呀

199999

...

只有九歲先會睇得明

唔使教啲狗點做

潛水怕屈機？

個個都睇得明
「氣油彈」唔危險
狗狗係廢up

其實好撚awkward
支那走狗就用返支那果d咩垃圾表情包啦，殺人犯！

呢張先睇得明

meme都唔識用就唔好搞online marketing 啦柒頭

女人角色： 貶義，多設定於揶揄目標
明明自己柒但鳩鬧

貓角色：無辜，又關我事？，閱，upmud9，dafuq? Nick young

張meme係咪串緊自己弱智？

根本成個政府警隊都柒下柒下
唔需要特登做

要冷處理

連扮貼地親民都扮唔好

藍蛆唔識之餘又用錯meme，垃撚圾

睇得出佢地真係最易被淘汰既一群

隻貓通常係代表"你做乜鳩" 或者"關我撚事"

相反，投石器手足

凍檸水

其實左邊 係鬧鳩人
右邊隻貓個意思係： 你都戇撚鳩 / WTF??

警甴唔識就咪撚用meme啦 好撚柒

所以咪話班公關一係腦裝屎,一係玩鳩返班曱甴囉

因為佢哋眼中只有指指點點同鬧

狗公關好似都要係投考入伍出身？
其實係班狗真係好鳩

上 Know your meme 睇吓都懶

達到效果啦，有人討論

個口甩牙骹？

隻貓嗰邊唔係wtf咩
啫係佢地覺得自己講野on9

應該係外判,班垃圾點會識呢啲嘢

希望張圖啟發到佢正確用法....好撚尷尬

唔係果種人但係要偽裝再衝出嚟柒
黑警同有份助紂為虐嘅pr公司一齊落地獄啦

右邊改做 : 家中廚房存有花生油的我 先合理

應該睇做黑警其實支持用氣油彈

正確 完美

???

佢地fb唔俾人擺圖

M記果個好笑

又抄人嘢有冇版權問題

JM9

幾時架? 想搵返黎睇

自己變左做meme

pewdiepie證實左reddit meme係好有用

上meme police學下野先啦

係咪得狗先睇得明

讀pp
有邊讀邊
咪當我讀咁多年毅進流嘅

整果間MEDIA公司係咪都40歲以上

ok boomer

又唔撚識又要學人用

上集lwiay

個admin係手足？

正確使用方法✅

仆你個街
又話精英先做到政府
整個meme都唔識

不如放上pewdiepie submission到
好想聽佢咁講
“What? What does that mean?
That’s not how you use the meme!
Hong Kong police, small pp.”

下佢咁樣係咪即係偷圖啊

啫係班狗無中生有？
自己串自己？

信唔信你好呀

果然成班弱智仔

Push.

Thx bro

弱智曱甴

咁唔會上到lwiay
因為唔會有人upvote

柒到冇眼睇

真係CLS

死黑警唔讀書，淨係識得斷章取義

meme=謎米

炒撚哂啲PR佢啦 香港曱甴
仲自己FBI喎
FBI喎

笑撚死人咩

點解要創造班黑警出來 ，on9到唔願意直視

啱

屌你個meme咁簡單都get撚錯應該真係智障

可能白警手足黎 咪篤

佢地可唔可以唔好再用memes...

the MEME is fucking dead

狗點會識整meme,照做都做錯，真係一d情操都冇好7呀

“讀咁多年毅進”

同當年考試局一樣
見鬼勿O嘴

Meme人用㗎嘛狗點會識用

meme關偷圖咩事

清脆利落。

有邊讀邊

屌你仲要自己畫返出黎
做乜鳩 曱甴真係無撚腦

毅進仔啲思維真係與眾不同
究竟班狗有冇帶埋個腦出世

唔啦
佢畫翻4格咪得
唔算啦

證明公子無講錯，要本地開班教先救得返

笑到仆街 柒到喊

試下保護手足 唔好推po

睇都廢鳩事

明目張膽叫人犯法，cls

On9呃存在感，唔撚洗理

好好笑
平時啲人喺黑警post留言，三毛一定衝晒出黎吠
今次佢哋睇唔明個meme，唔識駁，靜咗好多

狗隊pprb算進步啦
睇下平時政府其他迎門fb post
直頭冇眼睇
仲停留係十幾年前

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

推埋去立會/區會議員fb俾佢地回應

懂得啱喎

差佬講嘢講到1999

可以貓咪呆咗囉 "............."

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

meme咪讀作meme囉

整meme串9自己

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

🤔🤔🤔’HMMMMM IQ 3000 ‘

Meme都唔識用，個meme一睇就知係寸緊個女人

隻白貓主人開左youtube channel

why my pepe hard

究竟做乜鳩

“I have a big brain”

好正

哇 銀髮族都有上連登

個gag我參觀歷史博物館聽導遊講過

做乜

睇到好撚尷尬
次文化都要用腦學架
唔係人整你又整
連幅圖原本講咩都唔撚知
好心啦 你班垃圾都係吃喝玩樂玩算鳩數啦

白警

唔關閱唔閱讀事
根本都唔撚啱邏輯
比你5**都係唔會理解得到

做狗真係因為智商低...

係你 IQ唔夠低先唔明

Siu L Sei